Long put 左23000等bin c

有冇同路人

正聽日繼續有得升

今日已經 升盡

美國總統大選之前股市反彈 似迴光反照

24645沽左張細 上星期仲贏緊5000
2日輸突

平左倉未？

未 長擺

月尾先到期，咩都有可能

呢個係咪一通？

師兄還好嗎。。。
bye登上埋 中資股睇落做好 平唔平好呀

c hing, 而家走 同 全輸冇咩分別，跌返500~700 先考慮走

我都諗住長期持有 2000點先2萬 擺吓先

加左倉

加得好....今日日期補唔到個gap都知出事

恆指23300時long put 左，你問我答

樓主勁撚到put完即刻大牛市，升到新高

慢升折磨下你班魚

想走去做牛市既燃料

支持

我係貼倉 真漢子， 覺得我燈， 可以 買我相反方向

樓主

樓主put完又升3000點

Long Put 師